(有無人推?) WESG 世界電子競技運動會 2017 亞太總決賽

明明星期四就係喇，好似無人推咁 撐自己友！撐 EMC！撐 Azure！

字：《WESG 世界電子競技運動會 2017 亞太總決賽》項目囊括《Dota 2》、《絕對武力：全球攻勢》、《爐石戰記》、《星海爭霸 II》四大人氣經典遊戲，本屆首度為女性電競玩家規劃《絕對武力：全球攻勢》與《爐石戰記》專屬項目，屆時將集結台港澳三地遊戲高手爭取最高榮譽，以及全球總獎金 550 萬美元的殊榮。(from 4GAMERS)

網： （簡體字注意）
日程： 11/1/2018-14/1/2018
睇：
twitch (web +mobile)
tvb anywhere (盒 + mobile)
youtube (web +mobile)

twitch :
tvb anywhere :
youtube:

真係無人睇

1連

Dota2 同 csgo 都各有香港代表

推爆EMC

有無得參加

lm

今日力撐 Azure

留名

Azure 暫時落後泰仔

為EMC 集氣

贏咗喇 不過下場唔得閒參加比賽